TVB: 美國財長表示限制中国投資美國高科技係fake news

講啲唔講啲，淨係拎fake news呢句無限loop

美財長：限制投資美敏感科技業非只針對中國

美國財政部長梅努欽今天表示，財政部將公布的限制投資美國敏感科技業的規定並非只針對中國，而將適用「所有想要竊取我國技術的國家」。

路透社報導，梅努欽（Steven Mnuchin）在推特貼文說，彭博（Bloomberg）和「華爾街日報」（WallStreet Journal）兩家媒體有關限制投資的報導「是不正確的，是假新聞」。

華爾街日報昨天報導，美國財政部正在研擬法規，禁止中資持股至少25%的企業收購擁有「工業重要技術」的美國企業。

報導引述熟知內情的消息人士說，國家安全會議（NSC）和商務部（Commerce Department）已開始研擬「加強」出口管制的計畫，以防工業重要技術落入中國之手。

彭博也報導，美國財政部正考慮援引一項緊急法律，加強審查中國在美投資敏感技術，恐使美中爆發無可逆轉的貿易戰。

消息人士說，1977年生效的「國際緊急經濟權力法」（International Emergency Economic Powers Act）將鎖定未來的潛在投資，意味現已存在的投資不會受到影響。

Treasury Secretary Mnuchin says investment restrictions will apply to 'all countries that are trying to steal our technology'

Treasury Secretary Steven Mnuchin said Monday that a forthcoming statement from the government related to reports of investment restrictions will apply to China and other countries that threaten U.S. intellectual property rights on technology.

"On behalf of @realDonaldTrump, the stories on investment restrictions in Bloomberg & WSJ are false, fake news. The leaker either doesn’t exist or know the subject very well. Statement will be out not specific to China, but to all countries that are trying to steal our technology," Mnuchin said in a tweet.

偷換概念既極致

不要問，只要j

Cctvb 真fake news

都唔係偷換概念咁簡單
係掩耳盜鈴

CCTVB 咪繼續尻唸噏，反正改變唔到事實，美國會繼續打巢中蟈

樓主引文唔係出自CCTVB

無綫新聞 - 國際 - 美官員對限制華投資說法不一 財長稱報道為「假新聞」 -

人地意思話唔止針對中國

tbb 咪就係fake news 表表者

但唔只TVB有報導

美國財長自己既Twitter都有寫

有利中國嘛

On behalf of @realDonaldTrump, the stories on investment restrictions in Bloomberg & WSJ are false, fake news. The leaker either doesn’t exist or know the subject very well. Statement will be out not specific to China, but to all countries that are trying to steal our technology.

洗唔洗幫你轉埋中文呀?

屌 又有文盲

vivutv報導就講明唔止限制中國

如果係咁, CCTVB既新聞都有講

美國財長姆欽在社交網站發文，點名批評《彭博》及《華爾街日報》，有關針對中國，限制投資美國科技企業的報道並不真確，指漏出消息的人不存在，或不大了解情況。姆欽強調，措施針對所有企圖竊取美國科技的國家。

即係咁,同支那果啲 : "全世界目前禁止人民使用面書的國家包括 北韓, 伊朗和 其他國家" 入面既其他國家一樣, 大家心照啦

語言藝術
1.非只針對贏國
2.針對所有偷美國技術嘅國家
3.偷美國技術嘅國家眾所鳩知得一個

1+2+3=？

4.果個國家係正常同美國做緊貿易

大家都係笑TVB語言偽術啫

係有一個人唔明

你個標題/CCTVB個標題大大隻字寫住個重點係 FAKE NEWS 麻